# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-10 10:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-29 15:21+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:65
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:66
msgid "This allow to store basic squid settings in ldap for each user"
msgstr "각 사용자에 대한 기본 squid 설정을 ldap에 저장할 수 있습니다."

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:84
msgid "Proxy account"
msgstr "프록시 계정"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:90
msgid "Filter unwanted content (i.e. pornographic or violence related)"
msgstr "원치 않는 콘텐츠 필터링 (포르노 또는 폭력 관련)"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:91
msgid "filterF"
msgstr "필터"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:97
msgid "Working Start"
msgstr "작업 시작"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:100
#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:115
msgid "HourStart"
msgstr "시작시간"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:101
msgid "MinuteStart"
msgstr "시작분"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:109
msgid "Limit proxy access to working time"
msgstr "프록시 액세스를 작업 시간으로 제한"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:112
msgid "Working Stop"
msgstr "작업 중단"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:115
msgid "-"
msgstr "-"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:116
msgid ":"
msgstr ":"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:116
msgid "MinuteStop"
msgstr "분종료"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:122
#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:132
msgid "Restrict proxy usage by quota"
msgstr "할당량별로 프록시 사용 제한"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:125
msgid "Up"
msgstr "위"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:135
#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:136
msgid "per"
msgstr "당"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:139
msgid "hour"
msgstr "시간"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:139
msgid "day"
msgstr "일"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:139
msgid "week"
msgstr "주"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:139
msgid "month"
msgstr "월"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:142
msgid "Start Working Hours"
msgstr "작업시작 시간"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:143
msgid "Starting hours for internet access"
msgstr "인터넷 이용 시간"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:151
msgid "Proxy Quota"
msgstr "프록시 할당량"

#: personal/squid/class_proxyAccount.inc:152
msgid "Max Data quota for the proxy"
msgstr "프록시의 최대 데이터 할당량"
